% 年度 2001
% 出題 2111 東京理科大学 （工学部 --- 建築・電気）
% 検索キーワード  行列 連立一次方程式
% 科目 数Ｃ

\documentclass[fleqn]{jarticle}
\usepackage{emath}%
\usepackage[continue]{emathAe}

\begin{document}
$x$, $y$, $z$ を未知数とする連立1次方程式
\[ \Gyouretu120{-1}{-1}1131\Retube xyz=\Retube11a \]
が解をもつように $a$ の値を定めなさい。
\end{document}
